【幽默】呢個 Post 只歡迎有幽默感既巴打入黎

屌，
我岩岩彎腰，
拉返高對襪

幽襪

1

bot

笑4左😂

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

太幽默了

漏左灰鞋

笑到美斯都死埋

巴打你灰鞋 ？
我藍鞋

優之良品買左對襪
優襪
哈！

巴打，
你個「哈！」得一個感嘆號，
唔夠激情，唔夠狼啵

簡稱 “哈冇太狼”

岩岩見到個好黑嘅人烏低身休襪

黑色幽默

大家好，我係香港幽默隊嘅隊員。
以前讀書都係幽默校隊（副選）。
請多多指教。

優之良品賣襪

中意食炸蜜蜂
蜂脆

點解樓主係Gay?
因為彪Gay

好辛苦 睇到R撚哂頭

hi

用石頭出糧
唔會用電話, 直接行去同事度講
開會係夜晚圍住火堆開會
冇服裝要求, 男既得條褲, 女既好少少, 遮埋個胸, 人人都都赤腳

屌，
我岩岩睇post，
見到個戇鳩

樓主

呢個高汁

我從來都唔會換襪
因為換襪喪志

古時候有個國家俾其他國家侵佔緊，

個國王就提議用襪嚟抵禦攻勢，

但係嗰個國家好快就俾人消滅咗，點解？

因為襪守城虧

落雨唔著襪

Dont擰襪